街場重開爆滿 安心碼冇人理

街場重開爆滿 安心碼冇人理

【本報訊】武漢肺炎第四波去年底爆發，體育場所12月初關閉，直至近日疫情放緩，大部份康文署轄下體育館及戶外硬地球場昨日終解封，雖然街場外貼着「安心出行」二維碼，但有巿民指街場「冇人理」，二維碼作用不大。另外，修頓及麥花臣等多個街場仍用作流動檢測站，「餓波」甚久的巿民應留意資訊避免摸門釘。

相關新聞：孕婦 重病者 不宜接種科興 專家：長者數據太少 想知答案強人所難

修頓及麥花臣仍為檢測站

球迷苦等兩個多月，終等到球場昨日重開，維園四個籃球場全部爆滿，足球場亦有十多人「鬥波」。康文署曾發聲明表示，使用者進入體育處所、表演場地、博物館和公共圖書館前必須利用手機掃描安心出行二維碼，或登記姓名、電話及到訪日期時間，以便出現確診個案時作追蹤；惟球場邊鐵絲網及球柱雖貼着多張安心出行二維碼，但驟眼看沒人掃碼。

就讀中四的Katie跟兩位朋友到維園打籃球，她認為二維碼作用不大：「咁大個球場，冇保安睇住，都唔會理咁多。」她續指希望到體育館打球，惟在康體通預訂系統可見多個球場已租出，故會繼續到街場。留學英國的Jasper昨晨獨自到維園打球，他透露去年12月底返港時已封場，十分「餓波」，未來會相約好友一起到街場打球。

康文署轄下部份體育場所依然關閉，

■多個康文署體育場地昨重開，維園球柱貼有安心出行二維碼貼。

攬住碌柱做乜春

蘋果依家冇其他新聞報咩？

點解睇到個topic就知係蘋果

港男不嬲都弱智仔咁款

毒果又維穩

靜靜雞得唔得，點解一定要報出嚟？

冇野做攬下又唔得咩，乜都要話，都唔知你咩心態。

屌你老母蘋果日報

多謝蘋果報串 ！

有毒果認證

典型乜都睇唔過眼既糞青😂

蘋果俾人屌不是無理由的

同安心做愛

我屌你老母蘋果日報

多謝蘋果幫政府封法

蘋果、眾新聞梗係發現黃C都係防疫恐懼撚居多
先至搏命針對普通市民唔遵守限聚令

咁都俾記者影到

sad but true

蘋果做到無新聞做?係咁幫正苦監視市民